點樣先可以令香港推行四天工作

五天好撚辛苦

三日算啦好冇

兩日啦不如

十卜
無三日唔返

同公司講要每星期一日無薪假咪得

兩日公司三日wfh算啦

黎生，我好想你得到你嘅支持

黎生都會照返足五六天
返工係佢訴求

長短週 / 五日都未搞掂
一黎就跳到四日咁大撚頭？

你自己開公司推行先

痴撚線公司

做主席 ，再係國安法下加返條職業安全法案

一個月兩日病假再加自己2日假，差唔多做到4天工作

勞工假同公眾假睇齊都要用十幾年
標準工時嘈左咁耐都未過
對沖又未搞
想4天工作咁超前，真係唸下就算了

腦細：咁你人工扣五分一啦

重有咁多工要番5.5日or6日，4日你諗都唔好諗喇

你當6天工作既人死架
推左五天工作先啦

利申 6天

可以四天工作，但無限ot

如果香港一星期得4日應該可以